幾時開花開到九龍塘

九龍塘九成中高產人仕 好多搵食對世事不聞不問

光復香港 時代革命

搞鳩有錢佬仲得了，到時請僱傭兵打番黑警轉頭